林鄭因為連地鐵都唔識搭，所以佢永遠都唔會燒親

投佢

不了

關你叉事

你有得投咩